點解嗰條死煩閪jooe可以整完容都咁撚柒？

次次j nancy j到一半就跳出黎鳩叫嚇到鳩縮

樣衰到仆街

Yeonwoo都正

嗰條八婆真係勁撚柒鳩煩

Great!

除左佢個樣似子瑜之外 做左咩得罪你

唔覺似

驗眼啦仆街

其實佢有冇諗過整多次容🤔

Jooe睇耐左都幾可愛

Wiki大整蠱話佢係門面
Btw佢綜藝感係有嘅 個樣就

佢個樣咪生到充滿綜藝感囉

原來已經整咗容

真？

jooe真係得柒呢個討論價值, 但其他members都真係好醜

除左y唔識串同Nancy 之外其他都是柒到仆街

醜撚到

只係一堆豬西入面既蝦自大

仲有痴線呢，柒同痴線溝埋先夠爆

GREEEAT

佢想行多賢路線 ？
又係超白+攪怪+唔係靚
Btw多賢bb正好撚柒多

呢條女邊度白
咪都係普通黃種人膚色

GREAT!!